有冇fg仲未揾到工 (23)

唔小心1001左
大家繼續

搵左5個月 兩個月前搵到

五月開始搵 七月尾終於搵到
雖然唔算好好pay 但好中意個tittle 又關個degree事

利申 加拿大

lm